一人一句對保險佬既睇法

相信中學畢業後，有唔少大專生做保證當兼職，有條L樣開唔到我單就尻叫撩交嗌，有無巴絲有同樣經歷

垃圾

死全家

爛jer死

用幫人來包裝佢地既貪錢

哇，能夠做到財務策劃師，肯L定係社會精英